---
uuid:             b017ae97-0467-40d0-859d-b32e2c6bdabc
layout:           post
title:            电影：贞子大战伽椰子
slug:             movie-sadako-vs-kayako
subtitle:         null
date:             '2016-12-13T07:28:47.000Z'
updated:          '2016-12-13T07:28:47.000Z'
author:           'Yvan Hom'
author_slug:      yvan
header_img:       null
status:           published
language:         en_US
meta_title:       null
meta_description: null
tags:
  - 3d-world
  - movies

---

关公战秦琼的电影题材，最好看了，毕竟武侠论武是避免不了的，也是最精彩的。而恐怖片论武，我是兴致满满地等待着网上放源，出来后也是兴致满满地看完，看完后也是非常地满意。

恐怖嘛，并不觉得恐怖，反而觉得好笑，毕竟意识中，只有搞笑时，关公才真战起了秦琼，所以也只有搞笑，贞子才战起了伽椰子。不过，令我深深不满的人，战的情节太少了，直到最后十几分钟才战起来，战了不到几分钟就落幕。唉，我还期望她们能大战三百回合。

《贞子》，与《咒怨》，很小就看过，当时都被吓得不清。我内心来评，《咒怨》更加恐怖，因为《咒怨》的咒的怨，没有杀死人以外的目的，没有更深的因由，也就更没有解救的丝毫可能，遇上了就死，不作死也会死。比你走在路上，突然被个疯子砍死，还要可怕。

说回电影吧，贞子秒了俊雄，灭了伽椰子，奈何伽椰子不死，进入僵持，最后合体，真是“世界终归是百合的！”，“YURI SHOULD CONQUER THE WORLD!”政治正确不可挑战。

女主对好友，也是姬得不可以，奈何落花有情，流水无意。纵使楚王神女能尽巫山云雨，只怕到最后也得团灭于贞椰子。
